現時唔需要道德高地，要既係亂

連最道德一百萬人和平上街都可以無視

要俾佢地知道唔撤銷會有咩後果先有用

之後無論香港幾亂都唔係因為義士，而係因為班賣國賊無視民意先會咁，係佢地造成既惡果

唔需要再諗會唔會影響到人， 因為即使影響到都係因為班賣國賊迫出黎

agger